大概不是爱情

       我其实没有太高兴也没有太难过。       又到情人节，又到这样特殊的日子，一个人在家过，不是没有邀约，只是不是那个想要一起出去的人。       开了随机播放的音乐，写到这里放的居然是圣诞结，所以够了，还是不要顾影自怜了。       所以爱情上我是零分，我擅长的大概从来就不是爱情。       但是我好像真的有不少很好很靠得住的朋友，不在我身边的时候我也可以依靠的朋友。到不了爱情的朋友，特别安心，特别温暖。其实女生有这样的福气也该庆幸了吧。不是美女，没有太多能给别人的，这样就该珍惜了。       恩，不是自我安慰，不是自我陶醉，是自我认识，珍惜我所有的，满足地生活就好了。       祝福喜欢我的朋友，和我喜欢的那个人，七夕节快乐~~~